{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052245",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 수묵펜션"
    },
    "text": "韓国的な静かさと西欧的な便利さが共存する空間では、最大3人まで休息を楽しむことができます。 家族やカップル以外の男女同室での宿泊は不可能であり、幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合は追加料金が発生します。 バーベキューは客室屋外の個別バーベキュー場でご利用いただけます。雨天時には制限されることがあります。 ジャグジーは1回までは無料ですが、追加利用は現場で5万ウォンを支払わなければなりません。 ビームプロジェクトとインターネットはどちらも無料で利用でき、ペットは入室できません。 駐車は無料で可能で、安全のため消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などを保有しています。 プールは夏季に運営され、天候によって運営日程が変更されることがあります。 水着、ラッシュガード、ビーチベッド、テーブル、30Mボディ型ウォータースライドなどが備えられており、朝食はお一人様当たり提供されます。 食べ物はシーズンや状況によって変動することがあり、ペンションはスパ/ワールプール能、個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、キッチン、客室禁煙、ウォータースライドとバーベキュー場、朝食サービス、常備薬、駐車可能、ファミリーなどの便益施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では最大何人まで休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "最大3人まで休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室屋外の個別バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金について教えてください。",
            "answer": "ジャグジーは1回までは無料ですが、追加利用は現場で5万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクトとインターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトとインターネットはどちらも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールには水着、ラッシュガード、ビーチベッド、テーブル、30Mボディ型ウォータースライドなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物についてはどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "食べ物はシーズンや状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ペンションはスパ/ワールプール能、個別バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプ、キッチン、客室禁煙、ウォータースライドとバーベキュー場、朝食サービス、常備薬、駐車可能、ファミリーなどの便益施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 519
    }
}